越嚟越有證據顯示習近平係收咗美國佬錢攪事

美利堅帝國亡我之心不死